---
title: 85 - Multiplos serviços na mesma porta
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.045Z'
modified: '2021-06-13T12:51:54.929Z'
---

---
title: 85 - Multiplos serviços na mesma porta
created: '2021-04-17T14:07:26.779Z'
modified: '2021-04-17T14:09:41.771Z'
---

# 85 - Multiplos serviços na mesma porta

Posso usar dois serviços na mesma porta? 

Depende. 

Por exemplo, dois serviços http na mesma porta, pode dar conflito.
